宜家呢個天氣 勁多港女著針織大波衫

通街都係大波妹 加埋黑絲

圖？

10

冇圖，不推文，上一頁，完

係尤其件冷衫
針織加人做纖維
著落好舒服

屌你老母 無圖開乜柒

中科興業話你聽獨立調查委員會完全冇用

今朝返工見到個，睇到我扯晒奇

係大bra衫